有冇人部IPHONE12會LAG

間唔中過場同掃畫面都會疾下 以前都冇
係IOS定機問題

一律用家問題

我11pro max都有呢個問題

打字轉keyboard 成了卡

ios14?

啱啱換機過完data可能background load緊好多野
過幾日再講

樓豬可以換機了

ifan明明話 6s都順到仆街

iOS14 問題，我11 pro max 都係咁

yes

+1 連平時打字都要lag一lag先出到個字

I think it’s the problem of iOS 14.1

reset鍵盤辭典

係ios問題，唔係iphone
打字打到好似ppt效果
打完一輪先慢慢逐隻逐隻出黎